{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064275",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "다원국수"
    },
    "text": "ソウル特別市九老区京仁路22地平会館に位置しているダウォングクスは麺専門店で、清潔できれいな雰囲気を誇ります。 チョゲグクスとにゅうめんを主力に提供し、冬季には牛骨スープで作ったチャーシュータンミョンも人気メニューです。 この食堂は工場の調味料を使わないことでも有名で、たくさん食べても胃が楽な特徴があります。 全メニューをお持ち帰りで販売していますが、10分以内でのみ可能です。 麺は新鮮な状態で召し上がらなければなりませんので、完成後15分が過ぎたメニューは避けてください。 ダウォングクスはテレビ番組の生放送トゥデイにも出演したところで、公共交通機関を利用する場合、バスや地下鉄を利用することができます。 平日と週末は営業時間が異なり、月曜日は休みです。 メニューはチョゲグクス、鶏肉入り混ぜ素麺、にゅうめん、大餃子、麺大盛りで多様に構成されており、価格帯は2,000ウォンから10,000ウォンまで多様に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダウォングクスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ダウォングクスはソウル特別市九老区京仁路22地平会館に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダウォングクスはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ダウォングクスは清潔できれいな雰囲気を誇っています。"
        },
        {
            "question": "ダウォングクスの主力メニューは何ですか？",
            "answer": "ダウォングクスの主力メニューはチョゲグクスとにゅうめんです。"
        },
        {
            "question": "ダウォングクスの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ダウォングクスの人気メニューは冬季に提供される牛骨スープのチャーシュータンミョンです。"
        },
        {
            "question": "ダウォングクスは工場の調味料を使わないことで有名ですか？",
            "answer": "はい、ダウォングクスは工場の調味料を使わないことでも有名です。"
        },
        {
            "question": "ダウォングクスの持ち帰りは可能ですか？",
            "answer": "はい、ダウォングクスの全メニューをお持ち帰りで販売しています。ただし、10分以内に受け取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "ダウォングクスの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "ダウォングクスの営業時間は平日と週末で異なり、月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ダウォングクスのメニューの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "ダウォングクスのメニューの価格帯は2,000ウォンから10,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "ダウォングクスはどのような交通手段で行けますか？",
            "answer": "ダウォングクスへの交通手段としては、バスや地下鉄を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ダウォングクスはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、ダウォングクスはテレビ番組の生放送トゥデイに出演したことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 437
    }
}